#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-23 00:18+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_nursing/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulatory_care_procedure,comments:"
msgid "Comments"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulatory_care_procedure,name:"
msgid "Session"
msgstr "轮次"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulatory_care_procedure,procedure:"
msgid "Code"
msgstr "护理操作代码"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,base_condition:"
msgid "Condition"
msgstr "疾病"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,bpm:"
msgid "Heart Rate"
msgstr "心率"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,diastolic:"
msgid "Diastolic Pressure"
msgstr "舒张压"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,evaluation:"
msgid "Related Evaluation"
msgstr "相关评估"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,evolution:"
msgid "Evolution"
msgstr "进展情况"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,glycemia:"
msgid "Glycemia"
msgstr "血糖"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,health_professional:"
msgid "Health Professional"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,name:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,next_session:"
msgid "Next Session"
msgstr "下一轮"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,ordering_professional:"
msgid "Requested by"
msgstr "申请人"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,osat:"
msgid "Oxygen Saturation"
msgstr "血氧饱和度"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,procedures:"
msgid "Procedures"
msgstr "护理操作"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,respiratory_rate:"
msgid "Respiratory Rate"
msgstr "呼吸频率"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,session_end:"
msgid "End"
msgstr "结束"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,session_notes:"
msgid "Notes"
msgstr "注意事项"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,session_number:"
msgid "Session #"
msgstr "轮次 #"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,session_start:"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,signed_by:"
msgid "Signed by"
msgstr "签署人"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,systolic:"
msgid "Systolic Pressure"
msgstr "收缩压"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,temperature:"
msgid "Temperature"
msgstr "体温"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,warning:"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.ambulatory_care,warning_icon:"
msgid "Warning Icon"
msgstr "警告图标"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,bpm:"
msgid "Heart Rate"
msgstr "心率"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,code:"
msgid "Code"
msgstr "查房编号"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,depression:"
msgid "Depression signs"
msgstr "抑郁"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,diastolic:"
msgid "Diastolic Pressure"
msgstr "舒张压"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,diuresis:"
msgid "Diuresis"
msgstr "利尿"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,environmental_assessment:"
msgid "Environment"
msgstr "病房环境"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,evaluation_end:"
msgid "End"
msgstr "结束"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,evaluation_start:"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,evolution:"
msgid "Evolution"
msgstr "进展情况"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,glycemia:"
msgid "Glycemia"
msgstr "血糖"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,health_professional:"
msgid "Health Professional"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,name:"
msgid "Registration Code"
msgstr "住院编号"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,osat:"
msgid "Oxygen Saturation"
msgstr "血氧饱和度"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,pain:"
msgid "Pain"
msgstr "疼痛"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,pain_level:"
msgid "Pain"
msgstr "疼痛"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,personal_needs:"
msgid "Personal needs"
msgstr "个人需要"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,position:"
msgid "Position"
msgstr "姿势"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,potty:"
msgid "Potty"
msgstr "便壶"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,procedures:"
msgid "Procedures"
msgstr "护理操作"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,proximity:"
msgid "Proximity"
msgstr "接近"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,pump:"
msgid "Pumps"
msgstr "脉动"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,report_end_date:"
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,report_end_time:"
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,report_start_date:"
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,report_start_time:"
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,respiratory_rate:"
msgid "Respiratory Rate"
msgstr "呼吸频率"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,round_summary:"
msgid "Round Summary"
msgstr "查房总结"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,signed_by:"
msgid "Signed by"
msgstr "签署人"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,systolic:"
msgid "Systolic Pressure"
msgstr "收缩压"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,temperature:"
msgid "Temperature"
msgstr "体温"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,urinary_catheter:"
msgid "Urinary Catheter"
msgstr "导尿管"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,warning:"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,warning_icon:"
msgid "Warning Icon"
msgstr "警告图标"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.rounding,weight:"
msgid "Weight"
msgstr "体重"

msgctxt "field:gnuhealth.rounding_procedure,name:"
msgid "Rounding"
msgstr "查房"

msgctxt "field:gnuhealth.rounding_procedure,notes:"
msgid "Notes"
msgstr "注意事项"

msgctxt "field:gnuhealth.rounding_procedure,procedure:"
msgid "Code"
msgstr "护理操作代码"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,ambulatory_care_sequence:"
msgid "Ambulatory Sequence"
msgstr "Health 流动护理"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,patient_rounding_sequence:"
msgid "Patient Rounding Sequence"
msgstr "Health 查房"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.sequences.ambulatory_care_sequence,ambulatory_care_sequence:"
msgid "Ambulatory Sequence"
msgstr "门诊护理序列"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.sequences.patient_rounding_sequence,patient_rounding_sequence:"
msgid "Patient Rounding Sequence"
msgstr "患者查房序列"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulatory_care_procedure,procedure:"
msgid "Procedure Code, for example ICD-10-PCS Code 7-character string"
msgstr "护理操作代码, 例如： ICD-10-PCS 代码，7位字符组成的字符串"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,bpm:"
msgid "Heart rate expressed in beats per minute"
msgstr "心率（次/分钟）"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,evolution:"
msgid "Check your judgement of current patient condition"
msgstr "检查你对当前病人患病情况的判断"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,glycemia:"
msgid "Blood Glucose level"
msgstr "血糖水平"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,osat:"
msgid "Oxygen Saturation(arterial)."
msgstr "血氧饱和度(动脉)。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,procedures:"
msgid ""
"List of the procedures in this session. Please enter the first one as the "
"main procedure"
msgstr "本轮护理操作列表. 第一个输入的应该是主护理操作"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,respiratory_rate:"
msgid "Respiratory rate expressed in breaths per minute"
msgstr "呼吸频率（分钟/次）"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,signed_by:"
msgid "Health Professional that signed the session"
msgstr "签署此轮护理的医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,temperature:"
msgid "Temperature in celsius"
msgstr "摄氏度"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.ambulatory_care,warning:"
msgid ""
"Check this box to alert the supervisor about this session. A warning icon "
"will be shown in the session list"
msgstr "选中此框可提醒管理人员此次患者查房情况，查房列表中将显示警告图标"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,bpm:"
msgid "Heart rate expressed in beats per minute"
msgstr "心率（次数/分钟）"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,depression:"
msgid "Check this if the patient shows signs of depression"
msgstr "如果病人出现抑郁症状，就选中此项"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,diuresis:"
msgid "volume in ml"
msgstr "容量（ml）"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,environmental_assessment:"
msgid "Environment assessment . State any disorder in the room."
msgstr "环境评估。描述房间里的任何混乱。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,evolution:"
msgid "Check your judgement of current patient condition"
msgstr "检查你对当前患者患病的判断"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,glycemia:"
msgid "Blood Glucose level"
msgstr "血糖水平"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,osat:"
msgid "Oxygen Saturation(arterial)."
msgstr "血氧饱和度（动脉）。"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,pain:"
msgid "Check if the patient is in pain"
msgstr "如果患者疼痛，就选中此项"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,pain_level:"
msgid "Enter the pain level, from 1 to 10"
msgstr "请输入疼痛级别，从1到10"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,personal_needs:"
msgid "Check if the patient requests anything"
msgstr "如果患者有任何要求，就选中此项"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,position:"
msgid "Check if the patient needs to be repositioned or is unconfortable"
msgstr "检查患者是否需要移动或者不舒服"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,potty:"
msgid "Check if the patient needs to urinate / defecate"
msgstr "如果患者需要大小便, 就选中此项"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,procedures:"
msgid ""
"List of the procedures in this rounding. Please enter the first one as the "
"main procedure"
msgstr "本此查房对应的护理操作列表，请先输入主操作"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,proximity:"
msgid "Check if personal items, water, alarm, ... are not in easy reach"
msgstr "如果个人物品、水、警报器...不容易接近，选中此项"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,pump:"
msgid "Check if there is any issues with the pumps - IVs ... "
msgstr "如果输液泵等有问题则勾选 "

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,respiratory_rate:"
msgid "Respiratory rate expressed in breaths per minute"
msgstr "呼吸频率（次/分钟)"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,signed_by:"
msgid "Health Professional that signed the rounding"
msgstr "签署此次查房的医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,temperature:"
msgid "Temperature in celsius"
msgstr "摄氏度"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,warning:"
msgid ""
"Check this box to alert the supervisor about this patient rounding. A "
"warning icon will be shown in the rounding list"
msgstr "选中此框可提醒管理人员此次患者查房情况，查房列表中将显示警告图标"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.rounding,weight:"
msgid "Measured weight, in kg"
msgstr "已测体重，单位：kg"

msgctxt "help:gnuhealth.rounding_procedure,procedure:"
msgid "Procedure Code, for example ICD-10-PCS Code 7-character string"
msgstr "护理操作代码, 例如： ICD-10-PCS 代码，7位字符组成的字符串"

msgctxt "model:gnuhealth.ambulatory_care_procedure,name:"
msgid "Ambulatory Care Procedure"
msgstr "流动护理操作"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.ambulatory_care,name:"
msgid "Patient Ambulatory Care"
msgstr "患者流动护理"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.rounding,name:"
msgid "Patient Rounding"
msgstr "患者查房"

msgctxt "model:gnuhealth.rounding_procedure,name:"
msgid "Rounding - Procedure"
msgstr "查房 - 操作"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.ambulatory_care_sequence,name:"
msgid "Ambulatory Care Sequences setup"
msgstr "门诊护理序列设置"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.patient_rounding_sequence,name:"
msgid "Patient Evaluation Sequence setup"
msgstr "患者评估序列设置"

msgctxt "model:ir.action,name:action_gnuhealth_patient_ambulatory_care_view"
msgid "Ambulatory Care"
msgstr "流动护理"

msgctxt "model:ir.action,name:action_gnuhealth_patient_rounding_view"
msgid "Roundings"
msgstr "查房"

msgctxt "model:ir.action,name:report_round_nursing"
msgid "Nursing rounds"
msgstr "护理查房"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_no_associated_health_professional"
msgid "There is no health professional associated to this user"
msgstr "这个用户没有与医务人员关联"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_ambulatory_care"
msgid "Ambulatory Care"
msgstr "流动护理"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_patient_rounding"
msgid "Patient Rounding"
msgstr "患者查房"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_ambulatory_care"
msgid "Ambulatory Care"
msgstr "流动护理"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_patient_rounding"
msgid "Patient Rounding"
msgstr "患者查房"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_nursing_menu"
msgid "Nursing"
msgstr "护理"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_patient_ambulatory_care_list"
msgid "Ambulatory Care"
msgstr "流动护理"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_patient_rounding_list"
msgid "Roundings"
msgstr "查房"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_nursing"
msgid "Health Nursing"
msgstr "Health 护理"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_nursing_admin"
msgid "Health Nursing Administration"
msgstr "Health 护理管理"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "(%)"
msgstr "(%)"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "(C)"
msgstr "(C)"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "(kg)"
msgstr "(kg)"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "."
msgstr "."

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "2"
msgstr "2"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid ":"
msgstr "："

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid ";"
msgstr ";"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "BP"
msgstr "BP"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Diuresis"
msgstr "利尿"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "End"
msgstr "结束"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Evolution"
msgstr "进展情况"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Female"
msgstr "女"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Glycemia"
msgstr "血糖"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Health Professional:"
msgstr "医务人员:"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Heart rate"
msgstr "心率"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "ID:"
msgstr "ID："

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Improving"
msgstr "正在改善"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Level:"
msgstr "等级："

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Male"
msgstr "男"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "O"
msgstr "O"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "P"
msgstr "P"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "PU"
msgstr "PU"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Pain"
msgstr "疼痛"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Procedures"
msgstr "护理操作"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Resp. rate"
msgstr "呼吸频率"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Sat"
msgstr "Sat"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Status quo"
msgstr "现状"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Summary"
msgstr "查房总结"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Temp"
msgstr "体温"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Weight"
msgstr "体重"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Worsening"
msgstr "正在恶化"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "report:patient.rounding.report:"
msgid "atient:"
msgstr "atient:"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.ambulatory_care,evolution:"
msgid "Improving"
msgstr "正在改善"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.ambulatory_care,evolution:"
msgid "Initial"
msgstr "初次"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.ambulatory_care,evolution:"
msgid "Status Quo"
msgstr "现状"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.ambulatory_care,evolution:"
msgid "Worsening"
msgstr "正在恶化"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.ambulatory_care,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.ambulatory_care,state:"
msgid "In Progress"
msgstr "过程中"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.rounding,evolution:"
msgid "Improving"
msgstr "正在改善"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.rounding,evolution:"
msgid "Status Quo"
msgstr "现状"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.rounding,evolution:"
msgid "Worsening"
msgstr "正在恶化"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.rounding,state:"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.rounding,state:"
msgid "In Progress"
msgstr "过程中"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulatory_care_procedure:"
msgid "Procedure Details / Incidents"
msgstr "护理操作细节 / 事件"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "End"
msgstr "结束"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "End this session"
msgstr "结束此次门诊护理"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "End this session ?"
msgstr "结束此次门诊护理？"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "Main"
msgstr "主要"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "Misc"
msgstr "其他"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "Summary"
msgstr "查房总结"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.ambulatory_care:"
msgid "Vital Signs"
msgstr "生命体征"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "End rounding"
msgstr "结束查房"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "End this rounding"
msgstr "结束此次查房"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "End this rounding ?"
msgstr "结束此次查房？"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Main"
msgstr "主要"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Procedures"
msgstr "护理操作"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Round summary"
msgstr "查房总结"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Six P's"
msgstr "护理 Six P's"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.rounding:"
msgid "Vital Signs"
msgstr "生命体征"

msgctxt "view:gnuhealth.rounding_procedure:"
msgid "Procedure Details / Incidents"
msgstr "护理操作细节 / 事件"
